匯豐給我的教訓

揸左4年 價又跌 息又無 岩岩沽哂 當買個教訓
要怪就怪自己無做好分析就買 減息週期 買銀行股托柒咩 貪個息高 有機會斬又唔斬 以後專心玩美股算

還記得青姐正哭 連匯豐都變垃圾

同你差唔多景，蝕到入肉決定斬纜。 師兄咩價位入？

平均價65-66蚊左右啦 呢隻野已經永久blacklisted

遲下重組業務又升返就好笑
不過你60幾蚊就難D

就算升返去我個價 都唔知要等幾耐 我買其他股賺返仲好

我平均價都係65-66蚊,岩岩都斬左佢算,哂時間

邊隻穩賺話我知

但個減息週期 已經完左 減冇可減

同師兄差唔多，我均價6X，剛清曬

關咩事，信錯左美國佬
都係支那佬可信d

無穩賺既股票 好股票買個位柒都會蝕 諗住轉呢筆錢分注買美股 都係諗住買msft googl amzn果啲咋

岩岩蝕放左5手均價60

岩啊 但都唔會入加息週期 所以匯豐個價呢幾年應該都係咁上下

專業啲啦

信支那佬死得仲快
年中幾多人玩支那妖股玩到收皮

緊係有大玩大，700 ，馬雲幾硬

美股跌係仲狠 睇路呀師兄

沽乜柒
坐住先囉
60入冇諗過放

你有幾多手

均價44.55 3手

+1 5手
本多終勝 正股驚閪

高買低賣
信收息

炒股最高境界

幾年前係加息週期喎
今年先變零%
點可以賴減息周期買銀行股

五毛都係錢
清醒d!!
吹多幾句

股息，紅股是毫無意義的產物

係咪咁多苦主呀
的士收息退休唔係傳說黎既咩

做咩咁睇不開

就係太多人信左個都市傳說

之前先見到個49就斬左5號仔既post
而家係40..
下個係幾多...

你肯定買其他會賺？

下世小心啲

大家講埋冇左幾多錢

好走啦 時間成本都係成本

又五毛
btw打錯字，係英國佬

小事啦幾雞野

支那佬
最勁果隻股王騰訊派幾錢息呀
現價幾多

4年前即係你牛市入
個陣是但入隻都賺錢
升你唔放 揸撚到熊市
開始跌又唔止蝕你講閪咩

買tesla 無窮人

62$ 6手 $40 放

咩歌
硬係好熟咁 醒唔起

same

相對論，2800 對比5一定穩賺機會大

5 升，2800 9成升
2800升， 5 可以繼續跣

你信唔信都巿傳說係大戶高位放出來？

師兄，我都沽晒，冇左10萬

紅底到
比支那玩撚左幾多次 你唔講

加1
70入左幾手 屌佢老母
留比個孫

將你放左果d sc佢 幾個星期番本有突

2000年1月滙豐股價 ～100HKD
5里一年 用左20年回本
仲剩40蚊俾你飲茶

正股驚閪

遲早被剔除恆指成分股

咁多人放

有冇60樓上堅持緊

過兩日可能比中共充公填數

買層樓都唔止啦

隨時等到2046先有息派 玩閪咩

三字頭，等穿33崩潰，廿蚊開始入貨

其實strong hold怕條撚

岩呀，唔明點解重等佢升，佢反彈力好勁？
如果佢都升得其他一定升得多過佢好多，所以你一定要全數換貨

呢個心態好重要，要收復失地，唔一定要喺同一隻股票。

無息派hold黎做乜 回吐番投資其他野好過

買呢啲都好難死

你地咪又係貪心想賺息，做定期啦，必贏

HSBC保值，買黎等派息，匯豐都死等於全世人都死緊，長ja surr win

+2 60蚊 5手
其實都驚 但無眼睇佢
擺埋今年出年間屋裝修時 無論幾多錢都會放

死乞兒得果兩三手
上黎擦存在感

你係窮撚就咪學人玩股，輸撚死你
有錢撚就算啦，攝牙罅都未夠

你連間公司業務重心都未搞清楚

其實呢幾年係得香港業務有錢賺下，其他地方都係蝕真係唔好貪啲息

應該差唔多而家儲貨

60堅守緊
有朋友65 80 堅守緊

其他股一定賺？

救命， 拎700 派息黎做例子 , 你不如拎BKRB黎比呀

75＄
25手
諗緊點做

呢樣真
聽日40蚊沽蝕6000
拎去買其他
一年賺息賺價都唔止6000

同你一樣，25手 平均$66
今朝斬哂
真係垃撚圾

無息派真係含撚
個個見佢息高穩定先入佢
依定一年唔派息
我買其他唔撚好？

咁多人放 證明入貨時機到了
聽日ALL IN

哇，師兄呢隻咩事？

成年唔派又唔知番黎做乜

你買咗幾多

今日成交好高
除完淨賣左，原本已蝕住走
而家唔派息蝕得更多

我就唔信長期40蚊

果陣岩岩學買股票無耐 唔識野 求其買隻大野 見個息ok咪買囉 點知陰跌 呢一兩年唔好話匯豐 絕大部份國際銀行都唔係好掂 銀行業基本面係差 好似前面幾位師兄咁講 自己蠢on9無計 其實我係用呢啲息reinvest去us etf, voo qqq 蝕緊價我都想長渣 但基本面轉差 息又無 假設遲一年有返息又唔知keep唔keep到咁高息率 仲支唔支持到咁高息 佢未來盈利應唔應付到咁大支出 諗過計過 我呢一刻搵唔到再渣匯豐既原因 世上股票何其多 無必要咁執著一隻股票

冇左26萬, 點解唔等下?

今日入左6手
長揸

抵撚死

未必賺緊 但未來幾年一定唔係匯豐

利大本無歸，金科玉律

通常派高息嘅股票，都無增長，環境一變，就等死

有一手 當唔記得左算

係呀，因為穿撚左40啦，下站睇35

再跌其實可以入翻

已經係中共喇

美股科技巨頭

櫻花樹下

而家跌到嗨嗨

美股都可以買匯豐

block咗星火之後 即刻沽曬手頭上所有匯豐股份

止蝕，遲d28蚊不是夢

收到 已經開始放緊

叻
信者，有翻身機會

似係押左俾人斬

Lm

以前唔係供過股咩 究竟佢仲要跌幾多次 人類先記得個教訓

其實港股好多股用左12年時間都未返到08金額海嘯前嘅高位
短揸嘅唔講
長揸嘅仲買港股其實係咪唔合理？

揸住廿手匯豐 點部署

咩歌

正常人開頭唔識玩 都係買5號3號

都唔知過幾多年先加息，對上一次08年0息去到加息都等7年，仲要計埋通脹，早啲走搵幾隻有前景既股入市坐7年仲好過等佢上返買入價

Btw仲有無人手持150蚊

未來3年好大機會keep住40-50蚊
上年均價60入左，照坐艇先
正股驚閪咩

4年入面有高位有得放唔放?
不過我都成5x 有唔少貨，由撚得佢

均價揸住20手

均價$55揸住20手

高買低賣 就係班新手無耐性

坐到劉禪個孫都要坐啦

33蚊鑽石底

蝕咗幾多？（計埋通脹）

傻散操作

on呀 匯豐英國野黎嫁 五毛真係唔識分嫁波

仲諗住翻身？
想下匯豐借左幾多錢比國內民企同國企
唔大幅減值同供股都已經偷笑

其實點解啲人會咁追捧匯豐

無法可收息的一隻股

股東的愛卻永未退讓

唔建議咁做，等下咪升翻，買得滙豐都係想收息，今年唔派咪等下年囉，咁低位先放

咁又咁講
早兩年個市真係好多泡沫
加今年肺炎
股爆唔奇
但匯豐過60真係唔值得買

跌先賣 樓主不如唔好炒股 反正都唔缺錢 擺番幾年先啦

識人過百蚊果陣入，一直唔想大蝕所以長坐，坐到依家唔知有無十年

屌你老母做五毛都唔該專業啲啦，鳩噏唔駛譜

33

如果真係擺 我唔會拎匯豐擺 轉美股擺仲好

你4年前買個時仲係加息周期

應該要買領展先岩，領展唔會連息都無

都係，個息變到零咁濟，真係痴撚線，銀行根本無肉食，幾時先會重返加息周期

減息周期最好買REITs 或者地產股

領展實係咁升，完左疫情佢租金實會大幅加

有冇員工爆料？

只係時辰未到

都係，貪高息買左0005 搞到連息都無屌 好采我分散買領展同置富

唉，吊佢老母

得3手都輸幾萬銀，坐到下世

都係果句啦 果陣乜都唔識 而家睇返個息 短加長減

已重倉435鳥

點睇屋企人啱啱$40.1買入

堅守黎有咩意思 兩次頭肩頂都唔沽
等睇33蚊

轉馬啦，一年內都唔會升到$50，仲要無息，買A股有爺救下都好過隻垃圾

冇息派係短期傷, 一年後減派息係長期傷, 好多人靠派息過活

今年唔派等下年

下年唔派等後年

大啤，咁快手進攻reits?!
呢d慢慢唔遲呀…

how many
坐緊

老實講唔蝕都蝕左，你斬倉係咪有其他想法，如果冇等佢彈小小先走

依家個大環境，幾錢都唔買啦

唔派息，咁點解我唔做定期

派息個陣都已經唔睇好，依家疫情好多商家停哂之後有幾多壞賬都未知

股市不樓都係跟紅頂白，市場唔受就係唔受

今日$40，9百萬5000千個盤都打得穿

想買都要過左疫情後世界變成點先算

祝你地好運

Reits等疫情穩定少少先入

我算少啦 4手

都成4皮

823啦

穩定地跌

係 今個月睇機會入美股 睇疫情發展 預歐美4月-5月穩定返少少 美國無限QE減息 市場錢太多 基金大戶實會買返貨 好多人話實體經濟唔掂 股市升係假象 我知 但股市行先過經濟 trump總統大選年唔會比佢太差 大熊市 熊3 呢啲 我認為年尾 總統大選後先會發生 在此之前 比我貪心 食埋呢水先 可能我會判斷錯 但賺錢機會一定大過匯豐 就算輸錢 只可以話自己分析錯 從錯誤經驗中學習

真, 用來昆無知新手

唔會再入

其實佢都話今年唔派息, 又無話以後唔派息...
當然短時間好難上返60以上..
利申: $45 2000股...

識斬倉係好事

新手一問，匯豐唔派係咪恒生都唔派？

同感。但無玩美股

英hsbc 係咪得返$39.6?

熟行情嘅應該知雷曼無可能執
佢係銀行業龍頭
好多人材同技術領先好多國際投行

唔止啦
08後無上過100蚊

而家剛剛插到差唔多底，佢升番d蝕小d，反而美股未必爆完，好難講，如果無限qe都唔得，就一定好甘

恒生係派鳩左 冇得debit番你戶口

幾多手

係
已食咗萬幾蚊
好彩三月尾就派咗

所以睇埋呢個月再決定 唔掂先保守啲入返reits/其他收息股 2 6 823 6823 778呢啲

岩喎 師兄 比你突破盲腸

4

我都係 好在只係買咗幾手
又唔係等錢洗 坐下先囉

80蚊
沽鳩左佢當輸左場波算鳩數啦

屌，夠薑跌到零，幾十萬輸曬咪算，老虎蟹唔到家鄉都唔放 62@22手

只要有信念
年尾上得返

匯豐佔你個倉幾多%

你連錯喺邊個位都唔知，轉玩美股只會再輸多次

me too

放唔放好 我都差唔多

56-15手

抵啦

6823 高息所以你入佢？

真係奶哂野 唔好買太多匯控！

買中銀香港同領展好過...

why not both

你都偷換概念！
佢前景好唔好，
同唔能夠排除佢有機會升返上去係兩件事！

業務同派息都穩定

憨鳩無藥醫

45 買咗 12 手

ADR $39.6

同價，但我係5手

72蚊 7手今日放撚曬，冇眼睇！

減息點解無肉食，佢借錢出去利息賺少左，但同樣佢既成本因低息而少左

呢啲係之前買落同埋最近急跌溝咗啲
唔係而家一次過大手入

講左好撚多次 口水都乾
港股根本唔適合長期持有 只有短炒

我仲以為你得返行山

希望個孫識得欣賞啦
我驚個孫當左垃圾咁睇

息股搵笨柒

same, 40中斬左😭

謝謝你們！讓我們可以有平貨買

應該真係壞消息出準，而家反而好想買，但好驚再落35蚊

以前：蝕價蝕息

而家：蝕價息都無撚埋

真心我唔知啲人渣撚住隻係咁跌既股票做乜撚

你話３３蚊買，收息都話

啲撚樣７０蚊買，跌到５０蚊都唔斬

而家跌到４０蚊又唔斬
問佢幾時斬：唔知，實會升返！

咁仆街有一日跌到２８蚊既話點算？

明天大返彈

放晒就出飛天五

我仲想入恒生

2000年時仲有冇其他藍籌有更好回報?

你點睇住美股？你日頭唔使返工？

全世界人都買5仔?

而家2020 好既港股選擇其實非常之少

睇一陣 睇到12點幾 呢兩三年都係咁

總唔成一定揀5仔

4年後又開post

力不到不為財，小心兩頭唔到岸

佢唔派息果下成個人醒左 我65數入 40蚊左右沽 跌左38%

要40蚊升返65蚊 即係要升62.5% 我當佢之後派返息 升40-50% 我問自己一個問題 匯豐要幾耐先升到呢個百分比 仲要個息而家係未知數

多謝師兄提醒 不過我睇美市多 美股賺價倉 港股收息倉 所以港股相對上少睇 呢幾年都叫賺少少 之前股災計數變左輸少少 不過長線睇好 講長線 除左美股 仲有邊個國家股票值得買

最好梗係美股，但你唔係地頭蟲嘛

哈哈 如果呢幾隻4年後都唔掂 成個市都收得皮 條路自己揀 真係仆街我唔會怨人

雖然我都睇唔到佢地有咩可能會收皮 不過1運2命3風水 無絕對

買自己熟悉既品牌就夠架啦 買大野